// All material copyright ESRI, All Rights Reserved, unless otherwise specified.
// See http://js.arcgis.com/3.32/esri/copyright.txt for details.
//>>built
define("esri/dijit/metadata/nls/ca/i18nArcGIS",{documentTypes:{arcgis:{caption:"Metadades de l\u2019ArcGIS",editorCaption:"Metadades",description:""}},emptyOption:"Buit",conditionals:{ISO19139A1_ROW4:"Si el nivell de la jerarquia de metadades \u00e9s Conjunt de dades, \u00e9s necessari un quadre de delimitaci\u00f3 geogr\u00e0fica o una descripci\u00f3 geogr\u00e0fica.",ISO19139A1_ROW6:"\u00c9s necessari un identificador o el nom del conjunt de dades.",ISO19139A1_ROW7:"Si se selecciona Altres restriccions, el valor Altres restriccions ser\u00e0 necessari.",
ISO19139A1_ROW9:"Si l\u2019\u00e0mbit no \u00e9s un conjunt de dades ni una s\u00e8rie, ser\u00e0 necess\u00e0ria la descripci\u00f3 del nivell.",ISO19139A1_ROW10_11_12:"Si l\u2019\u00e0mbit \u00e9s un conjunt de dades o una s\u00e8rie, ser\u00e0 necess\u00e0ria una sent\u00e8ncia, un pas de proc\u00e9s o un origen de dades.",ISO19139A1_ROW15:"Si se selecciona Disponibilitat del punt de control, ser\u00e0 necess\u00e0ria la descripci\u00f3 del punt de control.",ISO19139A1_ROW18:"Si la distribuci\u00f3 est\u00e0 documentada, ser\u00e0 necessari el format, o b\u00e9 el distribu\u00efdor o format.",
INSPIRE_AccessLimitation:" \u00c9s necessari com a m\u00ednim un codi de restricci\u00f3 d\u2019acc\u00e9s legal o un codi de classificaci\u00f3 de seguretat. (INSPIRE)",INSPIRE_UseLimitation:" \u00c9s necess\u00e0ria com a m\u00ednim una limitaci\u00f3 d\u2019\u00fas. (INSPIRE)",INSPIRE_ConformanceResult:"Per a un informe de coher\u00e8ncia de domini, \u00e9s necessari un resultat de conformitat. (INSPIRE)",INSPIRE_DomainConsistency:"\u00c9s necessari un informe de coher\u00e8ncia de domini. (INSPIRE)",
INSPIRE_LineageStatement:"Si l\u2019\u00e0mbit \u00e9s un conjunt de dades o una s\u00e8rie, \u00e9s necess\u00e0ria una declaraci\u00f3 de llinatge. (INSPIRE).",FGDC_DescIfTemporal:"\u00c9s necess\u00e0ria una descripci\u00f3 per a una extensi\u00f3 temporal. (FGDC)",FGDC_Keywords:"\u00c9s necessari un tema, una etiqueta o una paraula clau de tema. (FGDC)",FGDC_Reports:"S\u00f3n necessaris els informes d\u2019omissi\u00f3 de completesa i coher\u00e8ncia conceptual. (FGDC)",FGDC_Temporal:"\u00c9s necess\u00e0ria com a m\u00ednim una extensi\u00f3 temporal. (FGDC)",
NAP_Contact:"S\u00f3n necessaris una adre\u00e7a o un punt de lliurament, un n\u00famero de tel\u00e8fon o de veu, o b\u00e9 un recurs en l\u00ednia o una URL. (NAP)",GEN_BoundingBox:"\u00c9s necessari com a m\u00ednim un quadre de delimitaci\u00f3 geogr\u00e0fica.",GEN_ReportResult:"\u00c9s necessari un resultat de conformitat o quantitatiu.",minLessThanMax:"El valor m\u00ednim ha de ser menor que el valor m\u00e0xim."},hints:{integerGreaterThanZero:"(introdu\u00efu un enter \x3e 0)",integerGreaterThanOne:"(introdu\u00efu un enter \x3e 1)",
integer0To100:"(introdu\u00efu un enter de 0 a 100)",maxScale:"(introdu\u00efu un enter \x3e 0; per exemple, 50.000)",minScale:"(introdu\u00efu un enter \x3e 0; per exemple, 150.000.000)",number0To100:"(introdu\u00efu un nombre de 0 a 100)",number0To360:"(introdu\u00efu un nombre de 0 a 360)",number90To90:"(introdu\u00efu un nombre de \u201390 a 90)",listOfDoubles:"(introdu\u00efu una llista de nombres i utilitzeu un espai per separar-los)"},htmlEditor:{button:"Edita..."},sections:{overview:"Descripci\u00f3 general",
esri:"Esri",resource:"Recurs",reference:"Refer\u00e8ncia",content:"Contingut",distribution:"Distribuci\u00f3",quality:"Qualitat",eainfo:"Camps",representation:"Representaci\u00f3",metadata:"Metadades"},metadataStyle:{caption:"Estil de metadades de l\u2019ArcGIS",changeButton:"Canvia...",dialogTitle:"Seleccioneu un estil de metadades",updating:"S\u2019est\u00e0 actualitzant el document...","Item Description":"Descripci\u00f3 de l\u2019element","FGDC CSDGM Metadata":"Metadades CSDGM del FGDC","ISO 19139 Metadata Implementation Specification":"Especificaci\u00f3 de la implementaci\u00f3 de metadades segons l\u2019ISO 19139",
"ISO 19139 Metadata Implementation Specification GML3.2":"Especificaci\u00f3 GML3.2 de la implementaci\u00f3 de metadades segons l\u2019ISO 19139","INSPIRE Metadata Directive":"Directiva de metadades de l\u2019INSPIRE","North American Profile of ISO19115 2003":"Perfil nord-americ\u00e0 de l\u2019ISO19115 2003"},aggrInfo:{caption:"Informaci\u00f3 agregada",datasetHint:"\u00c9s necessari un identificador o el nom del conjunt de dades.",aggrDSIdent:"Identificador del conjunt de dades",aggrDSName:"Nom del conjunt de dades"},
appSchInfo:{caption:"Esquema de l\u2019aplicaci\u00f3",asName:"Nom de l\u2019esquema",asSchLang:"Llenguatge de l\u2019esquema",asCstLang:"Llenguatge de la restricci\u00f3",asAscii:"ASCII",asGraFile:"Fitxer de gr\u00e0fics",asGraFile_src:"Origen del fitxer de gr\u00e0fics",asSwDevFile:"Fitxer de desenvolupament de programari",asSwDevFile_src:"Origen del fitxer de desenvolupament de programari",asSwDevFiFt:"Format del fitxer de desenvolupament de programari"},citation:{caption:"Citaci\u00f3",section:{titlesAndDates:"T\u00edtols i dates",
links:"Adreces URL",identifiers:"Identificadors",presentation:"Formulari",other:"Altres",edition:"Edici\u00f3",series:"S\u00e8rie"},conditionalDate:{caption:"Data de citaci\u00f3",msg:"\u00c9s necess\u00e0ria la data de creaci\u00f3, de publicaci\u00f3 o de revisi\u00f3.",msg_nap:"\u00c9s necess\u00e0ria una data de citaci\u00f3."},resTitle:"T\u00edtol",resAltTitle:"T\u00edtol alternatiu",collTitle:"T\u00edtol col\u00b7lectiu",date:{createDate:"Data de creaci\u00f3",pubDate:"Data de publicaci\u00f3",
reviseDate:"Data de revisi\u00f3",notavailDate:"Data no disponible",inforceDate:"Data en vigor",adoptDate:"Data d\u2019adopci\u00f3",deprecDate:"Data de desestimaci\u00f3",supersDate:"Data de substituci\u00f3"},isbn:"ISBN",issn:"ISSN",citId:{caption:"Identificador",identCode:"Codi",identAuth:"Citaci\u00f3 d\u2019autoritat"},resEd:"Edici\u00f3",resEdDate:"Data d\u2019edici\u00f3",datasetSeries:{seriesName:"Nom",issId:"Problema",artPage:"P\u00e0gina"},otherCitDet:"Altres detalls",contactCaption:"Contacte de citaci\u00f3"},
cntAddress:{caption:"Adre\u00e7a",delPoint:"Punt de lliurament",city:"Ciutat",adminArea:"\u00c0rea administrativa",postCode:"Codi postal",country:"Pa\u00eds",eMailAdd:"Correu electr\u00f2nic",addressType:{caption:"Tipus d\u2019adre\u00e7a",postal:"Postal",physical:"F\u00edsica",both:"Totes dues"}},cntOnlineRes:{caption:"Recurs en l\u00ednia",linkage:"URL",protocol:"Protocol",appProfile:"Perfil d\u2019aplicaci\u00f3",orName:"Nom",orDesc:"Descripci\u00f3"},cntPhone:{caption:"Tel\u00e8fon",voiceNum:"Veu",
faxNum:"Fax",tddtty:"TDD o TTY?"},codeRef:{caption:"Identificador",identCode:"Codi",idCodeSpace:"Espai del codi",idVersion:"Versi\u00f3",identAuth:"Citaci\u00f3 d\u2019autoritat"},constraints:{caption:"Restriccions",useLimit:"Limitaci\u00f3 d\u2019\u00fas",general:{caption:"General"},legal:{caption:"Av\u00eds legal",accessConsts:"Restriccions d\u2019acc\u00e9s",useConsts:"Restriccions d\u2019\u00fas",othConsts:"Altres restriccions"},security:{caption:"Seguretat",classSys:"Sistema de classificaci\u00f3",
userNote:"Nota de l\u2019usuari",handDesc:"Descripci\u00f3 del tractament"}},contInfo:{caption:"Informaci\u00f3 del contingut",section:{CovDesc:"Descripci\u00f3 de la cobertura",ImgDesc:"Descripci\u00f3 de la imatge",FetCatDesc:"Cat\u00e0leg d\u2019entitats"},attDesc:"Descripci\u00f3 de l\u2019atribut",covDim:{caption:"Interval o banda",seqID:"Identificador de seq\u00fc\u00e8ncia",seqIDType:"Tipus d\u2019identificador de seq\u00fc\u00e8ncia",dimDescrp:"Descriptor"},RangeDim:{caption:"Dimensi\u00f3 de l\u2019interval"},
Band:{caption:"Banda",minVal:"Valor m\u00ednim",maxVal:"Valor m\u00e0xim",valUnit:"Unitats del valor",pkResp:"Resposta m\u00e0xima",bitsPerVal:"Bits per valor",toneGrad:"Gradaci\u00f3 de tons",sclFac:"Factor d\u2019escala",offset:"Despla\u00e7ament"},CovDesc:{caption:"Descripci\u00f3 de la cobertura",section:{description:"Descripci\u00f3",rangesAndBands:"Intervals i bandes"}},ImgDesc:{caption:"Descripci\u00f3 de la imatge",section:{description:"Descripci\u00f3",rangesAndBands:"Intervals i bandes"},
illElevAng:"Angle d\u2019elevaci\u00f3 de la il\u00b7luminaci\u00f3",illAziAng:"Angle azimutal d\u2019il\u00b7luminaci\u00f3",cloudCovPer:"Percentatge de cobertura de n\u00favols",cmpGenQuan:"Qualitat de compressi\u00f3",trianInd:"Indicador de triangulaci\u00f3?",radCalDatAv:"Disponibilitat de dades de calibratge radiom\u00e8tric?",camCalInAv:"Disponibilitat d\u2019informaci\u00f3 de calibratge de c\u00e0mera?",filmDistInAv:"Disponibilitat d\u2019informaci\u00f3 de distorsi\u00f3 de pel\u00b7l\u00edcula?",
lensDistInAv:"Disponibilitat d\u2019informaci\u00f3 de distorsi\u00f3 de lent?",imagQuCode:"Codi de qualitat",prcTypCde:"Codi del nivell de processament"},FetCatDesc:{caption:"Cat\u00e0leg d\u2019entitats",section:{description:"Descripci\u00f3",featureTypes:"Tipus d\u2019entitat",citation:"Citaci\u00f3"},compCode:"Compleix amb l\u2019ISO 19110?",incWithDS:"Included With Dataset?",catCitation:"Citaci\u00f3 del cat\u00e0leg d\u2019entitats",catFetTyps:{caption:"Tipus d\u2019entitat",genericName:"Nom",
codeSpace:"Espai del codi"}}},contact:{caption:"Contacte",section:{name:"Nom del contacte",info:"Informaci\u00f3 de contacte",hoursAndInstructions:"Horari i instruccions"},conditionalName:{caption:"Nom del contacte",msg:"\u00c9s necessari el nom individual, el de l\u2019organitzaci\u00f3 o el del c\u00e0rrec.",msg_fgdc:"\u00c9s necessari el nom individual o el de l\u2019organitzaci\u00f3."},rpIndName:"Nom individual",rpOrgName:"Nom de l\u2019organitzaci\u00f3",rpPosName:"Nom del c\u00e0rrec",rpCntInfo:"Informaci\u00f3 de contacte",
cntHours:"Hores de servei",cntInstr:"Instruccions de contacte"},distInfo:{caption:"Informaci\u00f3 de distribuci\u00f3",section:{format:"Format",distributor:"Distribu\u00efdor",transfer:"Opcions de transfer\u00e8ncia"},distFormat:{caption:"Format de distribuci\u00f3",formatName:"Nom del format",formatVer:"Versi\u00f3 del format",formatAmdNum:"N\u00famero de correcci\u00f3",formatSpec:"Especificaci\u00f3",fileDecmTech:"T\u00e8cnica de descompressi\u00f3",formatInfo:"Contingut de la informaci\u00f3"},
distributor:{caption:"Distribu\u00efdor"},distTranOps:{caption:"Opcions de transfer\u00e8ncia digital",section:{unitsAndSize:"Unitats"},unitsODist:"Unitats de distribuci\u00f3",transSize:"Mida de la transfer\u00e8ncia",offLineMed:{caption:"Mitj\u00e0 sense connexi\u00f3",medDensity:"Densitat",medDenUnits:"Unitats de densitat",medVol:"Volums",medNote:"Nota del mitj\u00e0"}},distorOrdPrc:{caption:"Proc\u00e9s de classificaci\u00f3",resFees:"Quotes",planAvDtTm:"Data de disponibilitat",planAvTmPd:{caption:"Per\u00edode de la data de disponibilitat",
tmBegin:"Data i hora d\u2019inici",tmEnd:"Data i hora de finalitzaci\u00f3"},ordInstr:"Instruccions de classificaci\u00f3",ordTurn:"Gir"}},dqInfo:{caption:"Qualitat de les dades",section:{scope:"\u00c0mbit",report:"Informe",lineage:"Llinatge"},dqScope:{section:{level:"Nivell",extent:"Extensi\u00f3"},scpLvl:"Nivell de l\u2019\u00e0mbit",scpLvlDesc:"Descripci\u00f3 del nivell",scpExt:"Extensi\u00f3 de l\u2019\u00e0mbit"},report:{section:{measure:"Mesura",evaluation:"Avaluaci\u00f3",result:"Resultat",
conformance:"Conformitat"},measDesc:"Descripci\u00f3 de la mesura",measName:"Nom de la mesura",measDateTm:"Data de la mesura",measId:"Identificador de la mesura",evalMethDesc:"M\u00e8tode d\u2019avaluaci\u00f3",evalProc:"Citaci\u00f3 del procediment",ConResult:{caption:"Resultat de conformitat",conExpl:"Explicaci\u00f3",conSpec:"Especificaci\u00f3",conPass:{caption:"Grau",_1:"Conforme",_0:"No conforme"}},QuanResult:{caption:"Resultat quantitatiu",quanVal:"Valor",quanValType:"Tipus de valor",quanValUnit:"Unitats del valor",
errStat:"Estad\u00edstica d\u2019errors"}},dataLineage:{section:{statement:"Sent\u00e8ncia",dataSource:"Origen de dades",prcStep:"Pas del proc\u00e9s"},statement:"Declaraci\u00f3 de llinatge",dataSource:{caption:"Origen de dades",section:{description:"Descripci\u00f3",srcRefSys:"Sistema de refer\u00e8ncia",srcExt:"Extensi\u00f3",srcCitatn:"Citaci\u00f3"},srcDesc:"Descripci\u00f3 de l\u2019origen",srcScale:{rfDenom:"Denominador d\u2019escala"},srcRefSys:"Sistema de refer\u00e8ncia d\u2019origen",srcExt:"Extensi\u00f3 de l\u2019origen",
srcCitatn:"Citaci\u00f3 d\u2019origen"},prcStep:{caption:"Pas del proc\u00e9s",section:{description:"Descripci\u00f3",stepProc:"Processador",stepSrc:"Origen de dades"},stepDesc:"Descripci\u00f3 del proc\u00e9s",stepRat:"Raonament",stepDateTm:"Data del pas del proc\u00e9s",stepProc:"Processador",stepSrc:"Origen de dades"}}},eainfo:{caption:"Informaci\u00f3 de l\u2019entitat i l\u2019atribut",section:{detailed:"Detalls",overview:"Descripci\u00f3 general"},detailed:{caption:"Detalls de l\u2019entitat i l\u2019atribut",
section:{enttyp:"Entitat",attr:"Atributs"},enttyp:{caption:"Tipus d\u2019entitat",enttypl:"Etiqueta",enttypt:"Objecte",enttypc:"Recompte",enttypd:"Definici\u00f3",enttypds:"Origen de la definici\u00f3"},attr:{caption:"Atribut",section:{description:"Descripci\u00f3",value:"Valor",domain:"Domini"},attrlabl:"Etiqueta",attalias:"\u00c0lies",attrdef:"Definici\u00f3",attrdefs:"Origen de la definici\u00f3",attrtype:"Tipus",attwidth:"Amplada",atprecis:"Precisi\u00f3",attscale:"Escala",atindex:"Indexat",attrvai:{attrva:"Explicaci\u00f3 del valor",
attrvae:"Precisi\u00f3 del valor"},attrmfrq:"Freq\u00fc\u00e8ncia de mesura del valor",begdatea:"Data d\u2019inici dels valors",enddatea:"Data de finalitzaci\u00f3 dels valors",attrdomv:{caption:"Domini",edom:{caption:"Enumerat",edomv:"Valor",edomvd:"Definici\u00f3",edomvds:"Origen de la definici\u00f3"},rdom:{caption:"Interval",rdommin:"Valor m\u00ednim",rdommax:"Valor m\u00e0xim",rdommean:"Mitjana",rdomstdv:"Desviaci\u00f3 est\u00e0ndard",attrunit:"Unitats",attrmres:"Resoluci\u00f3 de la mesura"},
codesetd:{caption:"Conjunt de codis",codesetn:"Nom",codesets:"Origen"},udom:{caption:"No representable"}}}},overview:{caption:"Descripci\u00f3 general",eaover:"Resum",eadetcit:"Citaci\u00f3"}},extent:{caption:"Extensi\u00f3",section:{description:"Descripci\u00f3",geographic:"Geogr\u00e0fic",temporal:"Temporal",vertical:"Vertical"},exDesc:"Descripci\u00f3 de l\u2019extensi\u00f3",geoEle:{caption:"Extensi\u00f3 geogr\u00e0fica",GeoBndBox:{caption:"Quadre de delimitaci\u00f3",esriExtentType:"Es pot cercar l\u2019extensi\u00f3?",
exTypeCode:"L\u2019extensi\u00f3 cont\u00e9 el recurs?",westBL:"Longitud de delimitaci\u00f3 cap a l\u2019oest",eastBL:"Longitud de delimitaci\u00f3 cap a l\u2019est",southBL:"Latitud de delimitaci\u00f3 cap al sud",northBL:"Latitud de delimitaci\u00f3 cap al nord"},GeoDesc:{caption:"Descripci\u00f3 geogr\u00e0fica",exTypeCode:"La descripci\u00f3 cont\u00e9 el recurs?",identCode:"Codi"}},tempEle:{caption:"Extensi\u00f3 temporal",TM_Period:"Per\u00edode de temps",TM_Instant:"Instant de temps",tmPosition:"Data",
tmBegin:"Data d\u2019inici",tmEnd:"Data de finalitzaci\u00f3"},vertEle:{caption:"Extensi\u00f3 vertical",vertMinVal:"Valor m\u00ednim",vertMaxVal:"Valor m\u00e0xim"}},graphOver:{caption:"Examina el gr\u00e0fic",bgFileName:"Examina la URL del gr\u00e0fic",bgFileDesc:"Examina la descripci\u00f3 del gr\u00e0fic",bgFileType:"Examina el tipus de fitxer del gr\u00e0fic"},keywords:{caption:"Paraules clau",section:{topicCategory:"Tema",searchKeys:"Etiquetes",themeKeys:"Tema",placeKeys:"Lloc",tempKeys:"Temporal",
discKeys:"Disciplina",stratKeys:"Estrat",productKeys:"Producte",subTopicCatKeys:"Subtema",otherKeys:"Altres"},delimited:"Paraules clau",searchKeys:"Etiquetes",themeKeys:"Paraules clau del tema",placeKeys:"Paraules clau del lloc",tempKeys:"Paraules clau temporals",discKeys:"Paraules clau de la disciplina",stratKeys:"Paraules clau de l\u2019estrat",productKeys:"Paraules clau del producte",subTopicCatKeys:"Paraules clau del subtema",otherKeys:"Altres paraules clau",thesaName:"Citaci\u00f3 del diccionari",
thesaLang:"Idioma del diccionari"},locales:{caption:"Configuracions regionals",locale:"Configuraci\u00f3 regional",resTitle:"T\u00edtol",idAbs:"Resum"},maintenance:{caption:"Manteniment",section:{frequency:"Freq\u00fc\u00e8ncia",scope:"\u00c0mbit",note:"Nota"},usrDefFreq:"Freq\u00fc\u00e8ncia personalitzada",dateNext:"Propera actualitzaci\u00f3",maintScp:"\u00c0mbit de l\u2019actualitzaci\u00f3",upScpDesc:{caption:"Descripci\u00f3 de l\u2019\u00e0mbit",attribSet:"Atributs",attribIntSet:"Inst\u00e0ncies d\u2019atributs",
featSet:"Entitats",featIntSet:"Inst\u00e0ncies d\u2019entitats",datasetSet:"Conjunt de dades",other:"Altres inst\u00e0ncies"},maintNote:"Nota sobre el manteniment",maintCont:"Contacte de manteniment"},metadata:{section:{profile:"Perfil",details:"\u00c0mbit"},mdFileID:"Identificador de fitxer",mdParentID:"Identificador principal",datasetURI:"URI del conjunt de dades",dataSetFn:"Funci\u00f3 del conjunt de dades",mdDateSt:"Data de les metadades",mdLang:"Llenguatge de les metadades",mdChar:"Conjunt de car\u00e0cters",
mdHrLv:"Nivell jer\u00e0rquic",mdHrLvName:"Nom del nivell jer\u00e0rquic",mdContact:"Contacte de les metadades",mdMaint:"Manteniment de les metadades",mdConst:"Restriccions de les metadades"},porCatInfo:{caption:"Citaci\u00f3 de la representaci\u00f3"},refSysInfo:{caption:"Refer\u00e8ncia espacial"},resource:{section:{citation:"Citaci\u00f3",details:"Detalls",description:"Descripci\u00f3",keywords:"Paraules clau",status:"Estat",resolution:"Resoluci\u00f3",representation:"Representaci\u00f3",browse:"Examina el gr\u00e0fic",
format:"Format",usage:"\u00das",aggregateInfo:"Agregaci\u00f3",additional:"Addicional"},idAbs:"Descripci\u00f3 (resum)",idPurp:"Resum (prop\u00f2sit)",suppInfo:"Informaci\u00f3 complement\u00e0ria",idCredit:"Cr\u00e8dits",envirDesc:"Entorn de processament",dataLang:"Llenguatge del recurs",dataExt:"Extensi\u00f3 del recurs",idPoC:"Punt de contacte",resMaint:"Manteniment del recurs",resConst:"Restriccions del recurs",dsFormat:"Format del recurs",dataScale:{caption:"Escala de les dades",equScale:"Resoluci\u00f3 de l\u2019escala",
scaleDist:"Resoluci\u00f3 de la dist\u00e0ncia",scaleDist_value:"Dist\u00e0ncia"},idSpecUse:{caption:"\u00das del recurs",specUsage:"\u00das espec\u00edfic",usageDate:"Data d\u2019\u00fas",usrDetLim:"Limitacions",usrCntInfo:"Contacte d\u2019\u00fas"}},service:{caption:"Servei",svType:"Tipus de servei",svType_Name:"Nom",svAccProps:"Propietats d\u2019acc\u00e9s",svCouplRes:{caption:"Recurs acoblat",svOpName:"Nom de l\u2019operaci\u00f3",svResCitId:"Identificador del recurs"},svCoupleType:"Tipus d\u2019acoblament"},
scaleRange:{caption:"Interval d\u2019escala",maxScale:"Escala m\u00e0xima",minScale:"Escala m\u00ednima"},spatRepInfo:{caption:"Representaci\u00f3 espacial",section:{dimension:"Dimensi\u00f3",parameters:"Par\u00e0metres"},numDims:"Nombre de dimensions",tranParaAv:"Disponibilitat de par\u00e0metre de transformaci\u00f3?",axisDimension:{caption:"Dimensi\u00f3",dimSize:"Mida",dimResol:{caption:"Resoluci\u00f3",_value:"Valor de resoluci\u00f3",uom:"Unitats de resoluci\u00f3"}},VectSpatRep:{caption:"Vector",
geometObjs:"Objectes geom\u00e8trics",geoObjCnt:"Recompte d\u2019objectes"},GridSpatRep:{caption:"Quadr\u00edcula"},Georect:{caption:"Rectificat geogr\u00e0ficament",section:{centerPoint:"Punt central",cornerPts:"Punts de cantonada"},chkPtAv:"Disponibilitat de punt de control?",chkPtDesc:"Descripci\u00f3 del punt de control",ptInPixel:"Punt en un p\u00edxel",transDimDesc:"Descripci\u00f3 de la dimensi\u00f3 de transformaci\u00f3",transDimMap:"Assignaci\u00f3 de la dimensi\u00f3 de transformaci\u00f3",
cornerPts:{caption:"Punt de cantonada",pos:"Posici\u00f3",gmlDesc:"Descripci\u00f3",gmlDescRef:"Refer\u00e8ncia",gmlIdent:"Identificador",codeSpace:"Espai de codi de l\u2019identificador"}},Georef:{caption:"Es pot referenciar geogr\u00e0ficament",ctrlPtAv:"Disponibilitat de punt de control?",orieParaAv:"Disponibilitat de par\u00e0metre d\u2019orientaci\u00f3?",orieParaDs:"Descripci\u00f3 del par\u00e0metre d\u2019orientaci\u00f3",georefPars:"Par\u00e0metres referenciats geogr\u00e0ficament",paraCit:"Citaci\u00f3 de par\u00e0metres"},
Indref:{caption:"Indirecte"}},booleanOptions:{_false:"No",_true:"S\u00ed"},codelist:{CountryCode:"Pa\u00eds",LanguageCode:"Idioma",MonetaryUnits:"Unitats monet\u00e0ries",MonetaryUnits_empty:"Sense moneda universal",PresentationForm:"Formulari de presentaci\u00f3 de dades geoespacials de l\u2019FGDC",CI_PresentationFormCode:"Formulari de presentaci\u00f3",CI_RoleCode:"Rol",CI_OnLineFunctionCode:"Funci\u00f3",IMS_ContentType:"Tipus de contingut",DQ_ElementDimension:"Dimensi\u00f3",DQ_ElementType:"Tipus d\u2019informe",
DQ_EvaluationMethodTypeCode:"Tipus d\u2019avaluaci\u00f3",DS_AssociationTypeCode:"Tipus d\u2019associaci\u00f3",DS_InitiativeTypeCode:"Tipus d\u2019iniciativa",LI_SourceType:"Tipus d\u2019origen",MD_CellGeometryCode:"Geometria de cel\u00b7la",MD_CharacterSetCode:"Conjunt de car\u00e0cters",MD_ClassificationCode:"Classificaci\u00f3",MD_CoverageContentTypeCode:"Tipus de contingut",MD_DimensionNameTypeCode:"Tipus de dimensi\u00f3",MD_GeometricObjectTypeCode:"Tipus d\u2019objecte geom\u00e8tric",MD_ImagingConditionCode:"Condici\u00f3 de la imatge",
MD_MaintenanceFrequenceCode:"Freq\u00fc\u00e8ncia d\u2019actualitzaci\u00f3",MD_MediumFormatCode:"Codi de format",MD_MediumNameCode:"Nom del mitj\u00e0",MD_PixelOrientationCode:"Orientaci\u00f3 dels p\u00edxels",MD_ProgressCode:"Estat",MD_RestrictionCode:"Codi de restricci\u00f3",MD_ScopeCode:"\u00c0mbit",MD_SpatialRepresentationTypeCode:"Tipus de representaci\u00f3 espacial",MD_TopicCategoryCode:"Categoria del tema",MD_TopologyLevelCode:"Nivell de topologia",RS_Dimension:"Dimensi\u00f3",SV_CouplingType:"Tipus d\u2019acoblament",
UCUM:"Unitats",UCUM_Length:"Unitats de dist\u00e0ncia"}});