// All material copyright ESRI, All Rights Reserved, unless otherwise specified.
// See http://js.arcgis.com/3.32/esri/copyright.txt for details.
//>>built
define("esri/dijit/metadata/nls/ca/i18nFgdc",{documentTypes:{fgdc:{caption:"FGDC",description:""}},alternates:{none:"Cap",notComplete:"Sense completar",other:"Altres",present:"Present",unknown:"Desconegut",unpublishedMaterial:"Material no publicat"},hints:{integerGreaterThanOne:"(Introdu\u00efu un enter \x3e 1)",integer0To100:"(Introdu\u00efu un enter de 0 a 100)"},citeinfo:{caption:"Informaci\u00f3 de citaci\u00f3",origin:"Creador",pubdate:"Data de publicaci\u00f3",pubtime:"Hora de publicaci\u00f3",
title:"T\u00edtol",edition:"Edici\u00f3",geoform:{caption:"Formulari de presentaci\u00f3 de dades geoespacials",atlas:"Atles",audio:"\u00c0udio",diagram:"Diagrama",sDocument:"Document",globe:"Globus",map:"Mapa",model:"Model",multiMediaPresentation:"Presentaci\u00f3 multim\u00e8dia",profile:"Perfil",rasterDigitalData:"Dades digitals del r\u00e0ster",remoteSensingImage:"Imatge de teledetecci\u00f3",section:"Secci\u00f3",spreadsheet:"Full de c\u00e0lcul",tabularDigitalData:"Dades digitals tabulars",
vectorDigitalData:"Dades digitals vectorials",video:"V\u00eddeo",view:"Visualitza"},serinfo:{caption:"Informaci\u00f3 de la s\u00e8rie",sername:"Nom de la s\u00e8rie",issue:"Identificaci\u00f3 del problema"},pubinfo:{caption:"Informaci\u00f3 de publicaci\u00f3",pubplace:"Lloc de publicaci\u00f3",publish:"Editor"},othercit:"Altres detalls de citaci\u00f3",onlink:"Enlla\u00e7 en l\u00ednia (URL)"},cntinfo:{caption:"Informaci\u00f3 de contacte",section:{primary:"Principal",phoneAndEmail:"Tel\u00e8fon i correu electr\u00f2nic",
hoursAndInstructions:"Hores i instruccions"},cntorgp:{caption:"Per organitzaci\u00f3",cntorg:"Organitzaci\u00f3",cntper:"Persona"},cntperp:{caption:"Per persona",cntper:"Persona",cntorg:"Organitzaci\u00f3"},cntpos:"Posici\u00f3",cntaddr:{caption:"Adre\u00e7a",addrtype:{caption:"Tipus d\u2019adre\u00e7a",mailing:"Correu electr\u00f2nic",physical:"F\u00edsica",mailingAndPhysical:"Correu electr\u00f2nic i f\u00edsica"},address:"Adre\u00e7a",city:"Ciutat",state:"Estat",postal:"Codi postal",country:"Pa\u00eds"},
cntvoice:"Veu",cnttdd:"Tel\u00e8fon TDD o TTY (dificultats auditives)",cntfax:"Fax",cntemail:"Adre\u00e7a electr\u00f2nica",hours:"Hores",cntinst:"Instruccions"},dataqual:{caption:"Informaci\u00f3 de la qualitat de les dades",section:{attributeAccuracy:"Precisi\u00f3 de l\u2019atribut",logicalConsistency:"Coher\u00e8ncia l\u00f2gica",completeness:"Integritat",positionalAccuracy:"Precisi\u00f3 posicional",lineage:"Llinatge",cloudCover:"Cobertura de n\u00favol"},attracc:{caption:"Precisi\u00f3 de l\u2019atribut",
attraccr:"Informe de precisi\u00f3 dels atributs",qattracc:{caption:"Avaluaci\u00f3 quantitativa de la precisi\u00f3 d\u2019atributs",attraccv:"Valor de la precisi\u00f3 de l\u2019atribut",attracce:"Explicaci\u00f3 de la precisi\u00f3 de l\u2019atribut"}},logic:"Informe de coher\u00e8ncia l\u00f2gica",complete:"Informe de completesa",posacc:"Precisi\u00f3 posicional",horizpa:{caption:"Precisi\u00f3 posicional horitzontal",horizpar:"Informe de la precisi\u00f3 posicional horitzontal",qhorizpa:{caption:"Avaluaci\u00f3 quantitativa de la precisi\u00f3 posicional horitzontal",
horizpav:"Valor de la precisi\u00f3 posicional horitzontal",horizpae:"Explicaci\u00f3 de la precisi\u00f3 posicional horitzontal"}},vertacc:{caption:"Precisi\u00f3 posicional vertical",vertaccr:"Informe de la precisi\u00f3 posicional vertical",qvertpa:{caption:"Avaluaci\u00f3 quantitativa de la precisi\u00f3 posicional vertical",vertaccv:"Valor de la precisi\u00f3 posicional vertical",vertacce:"Explicaci\u00f3 de la precisi\u00f3 posicional vertical"}},lineage:{caption:"Llinatge"},srcinfo:{caption:"Informaci\u00f3 de l\u2019origen",
srccite:"Citaci\u00f3 de l\u2019origen",srcscale:"Denominador d\u2019escala d\u2019origen",typesrc:{caption:"Tipus de mitj\u00e0 d\u2019origen",paper:"Paper",stableBaseMaterial:"Material de base estable",microfiche:"Microfitxa",microfilm:"Microfilm",audiocassette:"Casset d\u2019\u00e0udio",chart:"Gr\u00e0fic",filmstrip:"Banda de pel\u00b7l\u00edcula",transparency:"Transpar\u00e8ncia",videocassette:"Casset de v\u00eddeo",videodisc:"Disc de v\u00eddeo",videotape:"Cinta de v\u00eddeo",physicalModel:"Model f\u00edsic",
computerProgram:"Programa d\u2019ordinador",disc:"Disc",cartridgeTape:"Cinta de cartutx",magneticTape:"Cinta magn\u00e8tica",online:"En l\u00ednia",cdrom:"CD-ROM",electronicBulletinBoard:"Tauler d\u2019anuncis electr\u00f2nics",electronicMailSystem:"Sistema de correu electr\u00f2nic"},srctime:"Per\u00edode de temps del contingut d\u2019origen",srccurr:"Refer\u00e8ncia d\u2019actualitat de l\u2019origen",srccitea:"Abreviatura de la citaci\u00f3 de l\u2019origen",srccontr:"Contribuci\u00f3 de l\u2019origen"},
procstep:{caption:"Pas de proc\u00e9s",procdesc:"Descripci\u00f3 del proc\u00e9s",srcused:"Abreviatura de la citaci\u00f3 de l\u2019origen que s\u2019ha fet servir",procdate:"Data del proc\u00e9s",proctime:"Hora del proc\u00e9s",srcprod:"Abreviatura de la citaci\u00f3 de l\u2019origen que s\u2019ha produ\u00eft",proccont:"Contacte del proc\u00e9s"},cloud:"Cobertura del n\u00favol"},distinfo:{caption:"Informaci\u00f3 de distribuci\u00f3",section:{distributor:"Distribu\u00efdor",description:"Descripci\u00f3",
orderProcess:"Proc\u00e9s d\u2019ordre",prerequisites:"Requisits previs",availability:"Disponibilitat"},distrib:"Distribu\u00efdor",resdesc:{caption:"Descripci\u00f3 del recurs",liveData:"Mapes i dades en viu",downloadableData:"Dades que es poden baixar",offlineData:"Dades fora de l\u00ednia",staticMapImages:"Imatges de mapa est\u00e0tiques",sDocument:"Altres documents",application:"Aplicacions",geographicService:"Serveis geogr\u00e0fics",clearingHouse:"Cat\u00e0legs de dades",mapFiles:"Fitxers de mapes",
geographicActivies:"Activitats geogr\u00e0fiques"},distliab:"Declaraci\u00f3 de responsabilitat de distribuci\u00f3",custom:"Proc\u00e9s d\u2019ordre personalitzat",techpreq:"Requisits t\u00e8cnics previs",availabl:"Disponibilitat"},eainfo:{caption:"Informaci\u00f3 d\u2019entitats i atributs",overview:"Descripci\u00f3 general",eaover:"Descripci\u00f3 general d\u2019entitats i atributs",eadetcit:"Citaci\u00f3 de detalls d\u2019entitats i atributs"},idinfo:{caption:"Informaci\u00f3 d\u2019identificaci\u00f3",
section:{timeAndStatus:"Temps i estat",constraints:"Restriccions",contact:"Contacte",additional:"Addicional"},citeinfo:"Citaci\u00f3",descript:{caption:"Descripci\u00f3",sAbstract:"Resum",purpose:"Prop\u00f2sit",supplinf:"Informaci\u00f3 complement\u00e0ria"},timeperd:{caption:"Per\u00edode de temps del contingut",current:{caption:"Refer\u00e8ncia d\u2019actualitat",groundCondition:"Condici\u00f3 base",publicationDate:"Data de publicaci\u00f3"}},status:{caption:"Estat",progress:{caption:"Progr\u00e9s",
complete:"Completat",inWork:"En curs",planned:"Planificat"},update:{caption:"Freq\u00fc\u00e8ncia de manteniment i actualitzaci\u00f3",continual:"Cont\u00ednua",daily:"Di\u00e0ria",weekly:"Setmanal",monthly:"Mensual",annually:"Anual",unknown:"Desconeguda",asNeeded:"Segons sigui necessari",irregular:"Irregular",nonePlanned:"Sense planificar"}},spdom:{caption:"Extensi\u00f3",bounding:{caption:"Coordenades de delimitaci\u00f3",westbc:"Longitud de delimitaci\u00f3 cap a l\u2019oest",eastbc:"Longitud de delimitaci\u00f3 cap a l\u2019est",
northbc:"Latitud de delimitaci\u00f3 cap al nord",southbc:"Latitud de delimitaci\u00f3 cap al sud"}},keywords:{caption:"Paraules clau",theme:"Tema",place:"Lloc",stratum:"Estrat",temporal:"Temporal",thesaursus:"Diccionari associat",delimited:"Paraules clau",themektIsoTopicCategory:"Tema ISO...",themektIsoTopicDialog:"Tema ISO",placektGnis:"Sistema d\u2019informaci\u00f3 de noms geogr\u00e0fics"},accconst:"Restriccions d\u2019acc\u00e9s",useconst:"Restriccions d\u2019\u00fas",ptcontac:"Punt de contacte per al recurs",
browse:{caption:"Examina el gr\u00e0fic",browsen:"Examina la URL del gr\u00e0fic",browsed:"Examina la descripci\u00f3 del fitxer del gr\u00e0fic",browset:"Examina el tipus de fitxer del gr\u00e0fic"},datacred:"Cr\u00e8dit del conjunt de dades",secinfo:{caption:"Informaci\u00f3 de seguretat",secsys:"Sistema de classificaci\u00f3 de seguretat",secclass:{caption:"Classificaci\u00f3 de seguretat",topSecret:"Alt secret",secret:"Secret",confidential:"Confidencial",restricted:"Restringit",unclassified:"Sense classificar",
sensitive:"Sensible"},sechandl:"Descripci\u00f3 del tractament de la seguretat"},sNative:"Entorn del conjunt de dades nadiu",crossref:"Refer\u00e8ncia creuada"},metadata:{idinfo:"Identificaci\u00f3",dataqual:"Qualitat",spdoinfo:"Organitzaci\u00f3 de dades espacials",spref:"Refer\u00e8ncia espacial",eainfo:"Entitat i atribut",distinfo:"Distribuci\u00f3",metainfo:"Metadades"},metainfo:{caption:"Informaci\u00f3 de les metadades",section:{dates:"Dates de les metadades",contact:"Contacte de les metadades",
standard:"Est\u00e0ndard de les metadades",additional:"Addicional"},metd:"Data de les metadades",metrd:"Data de revisi\u00f3 de les metadades",metfrd:"Data de revisi\u00f3 futura de les metadades",metstdn:"Nom est\u00e0ndard de les metadades",metstdv:"Versi\u00f3 est\u00e0ndard de les metadades",metac:"Restriccions d\u2019acc\u00e9s a les metadades",metuc:"Restriccions d\u2019\u00fas de les metadades",metsi:{caption:"Informaci\u00f3 de seguretat de les metadades",metscs:"Sistema de classificaci\u00f3 de seguretat de les metadades",
metsc:"Classificaci\u00f3 de seguretat de les metadades",metshd:"Descripci\u00f3 del tractament de la seguretat de les metadades"}},spref:{caption:"Informaci\u00f3 de la refer\u00e8ncia espacial",horizsys:{caption:"Sistema de coordenades horitzontal",geograph:{caption:"Geogr\u00e0fic",latres:"Resoluci\u00f3 de latitud",longres:"Resoluci\u00f3 de longitud",geogunit:{caption:"Unitats de coordenades geogr\u00e0fiques",decimalDegrees:"Graus decimals",decimalMinutes:"Minuts decimals",decimalSeconds:"Segons decimals",
degreesAndDecimalMinutes:"Graus i minuts decimals",degreesMinutesAndDecimalSeconds:"Graus, minuts i segons decimals",radians:"Radians",grads:"Graus centesimals"}},planar:{caption:"Pla"},local:{caption:"Local",localdes:"Descripci\u00f3 local",localgeo:"Informaci\u00f3 de refer\u00e8ncia geogr\u00e0fica local"},geodetic:{caption:"Model geod\u00e8sic",horizdn:{caption:"Nom del d\u00e0tum horitzontal",nad83:"D\u00e0tum nord-americ\u00e0 del 1983",nad27:"D\u00e0tum nord-americ\u00e0 del 1927"},ellips:{caption:"Nom de l\u2019el\u00b7lipsoide",
grs80:"Sistema de refer\u00e8ncia geod\u00e8sica 80",clarke1866:"Clarke 1866"},semiaxis:"Semieix major",denflat:"Denominador de l\u2019\u00edndex d\u2019aplanament"}},vertdef:{caption:"Sistema de coordenades vertical",altsys:{caption:"Sistema d\u2019altitud",altdatum:{caption:"Nom del d\u00e0tum d\u2019altitud",navd88:"D\u00e0tum vertical nord-americ\u00e0 del 1988",ngvd29:"D\u00e0tum vertical geod\u00e8sic nacional del 1929"},altres:"Resoluci\u00f3 de l\u2019altitud",altunits:{caption:"Unitats de dist\u00e0ncia de l\u2019altitud",
meters:"Metres",feet:"Peus"},altenc:{caption:"M\u00e8tode de codificaci\u00f3 de l\u2019altitud",explicit:"Coordenada d\u2019elevaci\u00f3 expl\u00edcita inclosa amb les coordenades horitzontals",implicit:"Coordenada impl\u00edcita",attribute:"Valors d\u2019atributs"}},depthsys:{caption:"Sistema de profunditat",depthdn:{caption:"Nom del d\u00e0tum de profunditat",option1:"Superf\u00edcie local",option2:"D\u00e0tum de carta; d\u00e0tum per a la reducci\u00f3 del sondatge",option3:"Marea astron\u00f2mica m\u00e9s baixa",
option4:"Marea astron\u00f2mica m\u00e9s alta",option5:"Baixamar mitjana",option6:"Plenamar mitjana",option7:"Nivell mitj\u00e0 de la mar",option8:"D\u00e0tum topogr\u00e0fic de terra",option9:"Fonts de baixamar mitjana",option10:"Fonts de plenamar mitjana",option11:"Baixamar morta mitjana",option12:"Plenamar morta mitjana",option13:"Baixamar baixa mitjana",option14:"Fonts de baixamar baixa mitjana",option15:"Plenamar alta mitjana",option16:"Baixamar alta mitjana",option17:"Plenamar baixa mitjana",
option18:"Marea viva",option19:"Baixamar baixa tropical",option20:"Marea morta",option21:"Plenamar",option22:"Plenamar alta",option23:"Baixamar",option24:"D\u00e0tum de baixamar",option25:"Baixamar m\u00e9s baixa",option26:"Baixamar baixa",option27:"Baixamar normal m\u00e9s baixa",option28:"Nivell mitj\u00e0 de marea",option29:"Baixamar viva \u00edndica",option30:"Plenamar completa i c\u00e0rrega",option31:"Baixamar completa i c\u00e0rrega",option32:"D\u00e0tum del riu Columbia",option33:"D\u00e0tum de baixamar de la costa del Golf",
option34:"Baixamar de fonts equatorials",option35:"Marea astron\u00f2mica m\u00e9s baixa aproximada",option36:"Sense correcci\u00f3"},depthres:"Resoluci\u00f3 de la profunditat",depthdu:{caption:"Unitats de dist\u00e0ncia de la profunditat",meters:"Metres",feet:"Peus"},depthem:{caption:"M\u00e8tode de codificaci\u00f3 de la profunditat",explicit:"Coordenada de profunditat expl\u00edcita inclosa amb les coordenades horitzontals",implicit:"Coordenada impl\u00edcita",attribute:"Valors d\u2019atributs"}}}},
timeinfo:{caption:"Informaci\u00f3 del per\u00edode de temps",sngdate:"Data \u00fanica",mdattim:"Diverses dates",rngdates:"Interval de dades",caldate:"Data",time:"Hora",begdate:"Data d\u2019inici",begtime:"Hora d\u2019inici",enddate:"Data de finalitzaci\u00f3",endtime:"Hora de finalitzaci\u00f3"}});