// All material copyright ESRI, All Rights Reserved, unless otherwise specified.
// See http://js.arcgis.com/3.32/esri/copyright.txt for details.
//>>built
define("esri/dijit/analysis/nls/hu/AggregateMultidimensionalRaster",{toolDefine:"T\u00f6bbdimenzi\u00f3s raszter \u00f6sszevon\u00e1sa",outputLayerName:"\u00ed_${layername}_aggregated________________________\u0151",dimensionLabel:"\u00d6sszevon\u00e1shoz haszn\u00e1lt dimenzi\u00f3 kiv\u00e1laszt\u00e1sa",variablesLabel:"\u00d6sszevonni k\u00edv\u00e1nt v\u00e1ltoz\u00f3(k) kiv\u00e1laszt\u00e1sa",variablesListLabel:"V\u00e1ltoz\u00f3k [dimenzi\u00f3 inform\u00e1ci\u00f3i] (le\u00edr\u00e1s)",aggregationMethodLabel:"\u00d6sszevon\u00e1si m\u00f3dszer kiv\u00e1laszt\u00e1sa",
aggregationFunctionLabel:"Raszterf\u00fcggv\u00e9nysablon kiv\u00e1laszt\u00e1sa",aggregationDefinitionLabel:"\u00d6sszevon\u00e1si defin\u00edci\u00f3 kiv\u00e1laszt\u00e1sa",intervalKeywordLabel:"Kulcssz\u00f3intervallum kiv\u00e1laszt\u00e1sa",intervalValueLabel:"\u00c9rt\u00e9kintervallum",intervalUnitLabel:"M\u00e9rt\u00e9kegys\u00e9g",intervalRangesLabel:"Tartom\u00e1nyok meghat\u00e1roz\u00e1sa",ignoreNodataLabel:"Hi\u00e1nyz\u00f3 \u00e9rt\u00e9kek figyelmen k\u00edv\u00fcl hagy\u00e1sa a sz\u00e1m\u00edt\u00e1sban",
ignore:"Kihagy\u00e1s",intervalKeyword:"Intervallumkulcssz\u00f3",intervalValue:"Intervallum\u00e9rt\u00e9k",intervalRanges:"Intervallumtartom\u00e1nyok",all:"\u00d6sszes",hourly:"\u00d3r\u00e1nk\u00e9nti",daily:"Napi",weekly:"Heti",monthly:"Havi",quarterly:"Negyed\u00e9ves",recurringDaily:"Ism\u00e9tl\u0151d\u0151 napi",recurringWeekly:"Ism\u00e9tl\u0151d\u0151 heti",recurringMonthly:"Ism\u00e9tl\u0151d\u0151 havi",recurringQuarterly:"Ism\u00e9tl\u0151d\u0151 negyed\u00e9ves",yearly:"\u00c9ves",
hours:"\u00d3ra",days:"Nap",weeks:"H\u00e9t",months:"H\u00f3nap",years:"\u00c9v",custom:"Egy\u00e9ni",minimumValueLabel:"Minimum \u00e9rt\u00e9k",maximumValueLabel:"Maximum \u00e9rt\u00e9k",analysisLayerLabel:"T\u00f6bbdimenzi\u00f3s t\u00e1v\u00e9rz\u00e9kel\u00e9si r\u00e9teg kiv\u00e1laszt\u00e1sa az \u00f6sszevon\u00e1shoz",itemDescription:"T\u00f6bbdimenzi\u00f3s raszter \u00f6sszevon\u00e1s\u00e1b\u00f3l l\u00e9trehozott elemz\u00e9si raszteres szolg\u00e1ltat\u00e1s",itemTags:"Raszteres elemz\u00e9s v\u00e9geredm\u00e9nye, T\u00f6bbdimenzi\u00f3s raszter \u00f6sszevon\u00e1sa, ${layername}",
itemSnippet:"T\u00f6bbdimenzi\u00f3s raszter \u00f6sszevon\u00e1s\u00e1b\u00f3l l\u00e9trehozott elemz\u00e9si raszteres szolg\u00e1ltat\u00e1s"});