// All material copyright ESRI, All Rights Reserved, unless otherwise specified.
// See http://js.arcgis.com/3.32/esri/copyright.txt for details.
//>>built
define("esri/dijit/analysis/nls/hu/ForestBasedClassificationAndRegression",{modifiedTitle:"Erd\u0151alap\u00fa oszt\u00e1lyoz\u00e1s \u00e9s regresszi\u00f3 \u2013 ${goal}",train:"Betan\u00edt\u00e1s",trainAndPredict:"Betan\u00edt\u00e1s \u00e9s el\u0151rejelez\u00e9s",selectGoal:"Mit szeretne tenni?",trainGoal:"Tan\u00edtson be egy modellt, hogy meg\u00e1llap\u00edthassa a modell teljes\u00edtm\u00e9ny\u00e9t",trainAndPredictGoal:"Modell betan\u00edt\u00e1sa \u00e9s \u00e9rt\u00e9kek el\u0151rejelz\u00e9se",
inFeaturesLabel:"Betan\u00edt\u00f3 r\u00e9teg kiv\u00e1laszt\u00e1sa",variablePredictLabel:"V\u00e1lassza ki az el\u0151rejelzend\u0151 mez\u0151t",categorical:"Kategorikus",chooseExplanatoryField:"V\u00e1lasszon ki egy vagy t\u00f6bb magyar\u00e1z\u00f3 mez\u0151t",chooseFeaturesToPredict:"V\u00e1lasszon egy r\u00e9teget az \u00e9rt\u00e9kek el\u0151rejelz\u00e9s\u00e9hez",chooseExplainMatch:"V\u00e1lassza ki, hogyan egyeznek meg a magyar\u00e1z\u00f3 mez\u0151k",options:"Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok",
advancedForestOptions:"Speci\u00e1lis erd\u00e9szeti be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok",numberOfTrees:"Fastrukt\u00far\u00e1k sz\u00e1ma",minimumLeafSize:"Lev\u00e9l minim\u00e1lis m\u00e9rete",maximumTreeDepth:"Fastrukt\u00far\u00e1k maxim\u00e1lis m\u00e9lys\u00e9ge",sampleSize:"Fastrukt\u00far\u00e1nk\u00e9nt rendelkez\u00e9sre \u00e1ll\u00f3 adatok (%)",randomVariables:"A v\u00e9letlenszer\u0171en mintav\u00e9telezett v\u00e1ltoz\u00f3k sz\u00e1ma",variableConstraintMsg:"1 \u00e9s a magyar\u00e1z\u00f3 v\u00e1ltoz\u00f3k sz\u00e1ma k\u00f6z\u00f6tt kell lennie.",
validationOptions:"\u00c9rv\u00e9nyes\u00edt\u00e9si be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok",percentageForValidation:"A betan\u00edt\u00e1si adatok ki vannak z\u00e1rva az \u00e9rv\u00e9nyes\u00edt\u00e9sb\u0151l (%)",outputLayerName:"FBCR ${inFeaturesName}",itemDescription:"Az erd\u0151alap\u00fa oszt\u00e1lyoz\u00e1s \u00e9s regresszi\u00f3 ${goal} megold\u00e1sok futtat\u00e1s\u00e1b\u00f3l l\u00e9trehozott vektoros r\u00e9teg.",itemTags:"Elemz\u00e9s v\u00e9geredm\u00e9nye, Erd\u0151alap\u00fa oszt\u00e1lyoz\u00e1s \u00e9s regresszi\u00f3, ${inFeaturesName}, ${goal}",
itemSnippet:"Az erd\u0151alap\u00fa oszt\u00e1lyoz\u00e1sb\u00f3l \u00e9s regresszi\u00f3b\u00f3l (${goal}) l\u00e9trehozott vektoros r\u00e9teg"});