// All material copyright ESRI, All Rights Reserved, unless otherwise specified.
// See http://js.arcgis.com/3.32/esri/copyright.txt for details.
//>>built
define("esri/dijit/analysis/nls/hu/GenerateMultidimensionalAnomaly",{toolDefine:"T\u00f6bbdimenzi\u00f3s anom\u00e1lia l\u00e9trehoz\u00e1sa",outputLayerName:"${layername}_anomaly",variablesLabel:"Azon v\u00e1ltoz\u00f3(k) kiv\u00e1laszt\u00e1sa, amely(ek)hez l\u00e9tre kell hozni az anom\u00e1li\u00e1t",variablesListLabel:"V\u00e1ltoz\u00f3k [dimenzi\u00f3 inform\u00e1ci\u00f3i] (le\u00edr\u00e1s)",methodLabel:"Anom\u00e1lia-l\u00e9trehoz\u00e1s m\u00f3dszer\u00e9nek kiv\u00e1laszt\u00e1sa",calculationIntervalLabel:"Az \u00e1tlag kisz\u00e1m\u00edt\u00e1s\u00e1hoz haszn\u00e1lt id\u0151intervallum kiv\u00e1laszt\u00e1sa",
differenceFromMean:"\u00c1tlagt\u00f3l vett elt\u00e9r\u00e9s",percentDifferenceFromMean:"\u00c1tlagt\u00f3l vett sz\u00e1zal\u00e9kos elt\u00e9r\u00e9s",percentOfMean:"Az \u00e1tlag sz\u00e1zal\u00e9ka",zScore:"Z pontsz\u00e1m",differenceFromMedian:"Medi\u00e1nt\u00f3l vett elt\u00e9r\u00e9s",percentDifferenceFromMedian:"Medi\u00e1nt\u00f3l vett sz\u00e1zal\u00e9kos elt\u00e9r\u00e9s",percentOfMedian:"A medi\u00e1n sz\u00e1zal\u00e9ka",all:"\u00d6sszes",yearly:"\u00c9ves",recurringMonthly:"Ism\u00e9tl\u0151d\u0151 havi",
recurringWeekly:"Ism\u00e9tl\u0151d\u0151 heti",recurringDaily:"Ism\u00e9tl\u0151d\u0151 napi",hourly:"\u00d3r\u00e1nk\u00e9nti",ignoreNodataLabel:"Hi\u00e1nyz\u00f3 \u00e9rt\u00e9kek figyelmen k\u00edv\u00fcl hagy\u00e1sa a sz\u00e1m\u00edt\u00e1sban",ignore:"Kihagy\u00e1s",analysisLayerLabel:"T\u00f6bbdimenzi\u00f3s t\u00e1v\u00e9rz\u00e9kel\u00e9si r\u00e9teg kiv\u00e1laszt\u00e1sa az anom\u00e1lia l\u00e9trehoz\u00e1s\u00e1hoz",itemDescription:"T\u00f6bbdimenzi\u00f3s anom\u00e1lia l\u00e9trehoz\u00e1s\u00e1b\u00f3l gener\u00e1lt elemz\u00e9si raszteres szolg\u00e1ltat\u00e1s",
itemTags:"Raszteres elemz\u00e9s v\u00e9geredm\u00e9nye, T\u00f6bbdimenzi\u00f3s anom\u00e1lia l\u00e9trehoz\u00e1sa, ${layername}",itemSnippet:"T\u00f6bbdimenzi\u00f3s anom\u00e1lia l\u00e9trehoz\u00e1s\u00e1b\u00f3l gener\u00e1lt elemz\u00e9si raszteres szolg\u00e1ltat\u00e1s"});