// All material copyright ESRI, All Rights Reserved, unless otherwise specified.
// See http://js.arcgis.com/3.32/esri/copyright.txt for details.
//>>built
define("esri/dijit/analysis/nls/sv/AggregateMultidimensionalRaster",{toolDefine:"Aggregera flerdimensionellt raster",outputLayerName:"\u00c5_${layername}_aggregated________________________\u00f6",dimensionLabel:"V\u00e4lj dimension att aggregera l\u00e4ngs",variablesLabel:"V\u00e4lj variabel/variabler att aggregera",variablesListLabel:"Variabler [Dimensionsinformation] (Beskrivning)",aggregationMethodLabel:"V\u00e4lj aggregeringsmetod",aggregationFunctionLabel:"V\u00e4lj mall f\u00f6r rasterfunktion",
aggregationDefinitionLabel:"V\u00e4lj aggregeringsdefinition",intervalKeywordLabel:"V\u00e4lj nyckelordsintervall",intervalValueLabel:"V\u00e4rdeintervall",intervalUnitLabel:"Enhet",intervalRangesLabel:"Ange intervall",ignoreNodataLabel:"Ignorera saknade v\u00e4rden i ber\u00e4kningen",ignore:"Ignorera",intervalKeyword:"Intervallnyckelord",intervalValue:"Intervallv\u00e4rde",intervalRanges:"Intervallomr\u00e5den",all:"Alla",hourly:"Varje timma",daily:"Dagligen",weekly:"Veckovis",monthly:"M\u00e5nadsvis",
quarterly:"Varje kvartal",recurringDaily:"\u00c5terkommer dagligen",recurringWeekly:"\u00c5terkommer veckovis",recurringMonthly:"\u00c5terkommer m\u00e5nadsvis",recurringQuarterly:"\u00c5terkommer varje kvartal",yearly:"\u00c5rligen",hours:"Timmar",days:"Dagar",weeks:"Veckor",months:"M\u00e5nader",years:"\u00c5r",custom:"Anpassat",minimumValueLabel:"Minv\u00e4rde",maximumValueLabel:"Maxv\u00e4rde",analysisLayerLabel:"V\u00e4lj flerdimensionellt bildlager att aggregera",itemDescription:"Analysbildtj\u00e4nst genererad fr\u00e5n Aggregera flerdimensionellt raster",
itemTags:"Rasteranalysresultat, Aggregera flerdimensionellt raster, ${layername}",itemSnippet:"Analysbildtj\u00e4nst genererad fr\u00e5n Aggregera flerdimensionellt raster"});